Anthem同Fallout 76邊隻辣殺d?

不幸既係我兩隻都有買

76定

非

Fallout76 本身就已經比人話垃圾
但係Anthem 屌
吹撚到大一大
之後比人哄咗去買
我就覺得Anthem一定係垃圾啲

76

兩隻都有買 印老闆真係錢多

anthem起碼飛行似ironman 故事垃圾但戰鬥ok
fallout 76真係

全身都無乜洗費
多數洗係打機到

終於冇否認自己係老闆

中非老

買左anthem係我近年黎最後悔既事

聖歌啦
仲要係人地買左水我買

btw 定仔正

百里香

是

屌你Anthem 地圖廢撚到

點解anthem會俾人屌到咁

內容極度縮水
更新永世不更

兩隻都買個個人就係垃圾
兩隻都係睇就正
試玩個下就即刻出曬事
跟本冇心機玩

老闆隻warhammer total war就相比之下係清泉

不要再說warhammer了
Warhammer chaosbane又中伏了

點伏講下

我都係等warhammer 3 total war

宣傳片打曬飛機好多新理念

最後玩法同一般網遊冇太大分別 刷裝

咁同Destiny 有咩分別
我不如玩Warframe 雖然我玩到悶棄左

但anthem畫面真係好靚，玩起上嚟其實好撚爽，宣傳片吹大咗最多係伏作，未至於垃圾呱

內容極短
職業流派極少
完全無有關war hammer既野睇到

絕對係垃圾

好在未買
玩grim dawn 過下癮